Zen淫唔係個個都啱用架

屌你老味好撚煩個youtube廣告，條女把聲真係好撚西，Zen淫Zen淫，呢d廣告真係令人對個品牌好厭惡

唔知佢有幾腥？有幾淫呢？